究竟係我淚點低定銀魂真係一粒催涙彈？

每次睇銀魂都覺得啲劇情好觸動人心，明明係搞笑番，但每次睇銀時嘅遭遇同人生都想喊。

例如同矮杉廝殺時加入回憶斬恩師，或者銀時遲咗救登勢而發癲屌次郎長仲要屌唔贏嘅場景......

是咪涙點低 ？

屌，乜撚野淚點丫？你up乜撚野丫，眼淺就眼淺啦，淚點

可能真係眼淺啦

就算多咗條疤都係stalker